有冇人今晚會岀街食飯

唔係唔岀下話
不了

一定好多人

咁你岀唔岀

不了，勁多人

Of course not la
今日啲空氣仲要咁差